另類方法反擊藍絲父母家中發表涼薄言論

當藍絲父母發表涼薄言論時, 就搵塊大鏡照住佢
佢一定問你做乜9野, 你就話叫佢照下自己個樣有幾咁醜陋
個內心咁醜陋個樣都會醜過人, 相由心生
唔知咩係醜字就搵塊鏡照下自己個樣啦

得罪講句，咁樣唔算駁，仲好低b

1. 恭喜你無仔送終
2. 恭喜你將會喺墮落中嘅香港死去
（只適用於無人性深藍）

已經無力再反擊
任由我一個人吧

你試下表現得比佢地更藍，甚至紅
例如支持行社會主義、配給制、財產公有制，交社保